好開心有 中國有嘻哈 呢個節目

起馬多左人知咩叫hiphop

覺唔覺得中國(大城市個班)既發展已經超哂班
尤其係文化

如果你禁左入去又睇哂既

不防諗下我地有着英國人比我地既地基
加上廿年既發展 我地根本係頂級城市
居住再殘再廢都係多層
係咪好應該開始發展下文化?
1976打後既你下次可以用欣賞下既心態
唔好比上一代影響 中意咪中意 唔中意都唔洗屌既

利申90後

負評有用咩?
禁個負評又唔放低自己睇法既根本唔洗理

香港就係有班
要人講明 要人開post寫明係理性討論 都要入泥吠兩聲既狗

個問題係邊你都唔知 事實係港共不停壓制發展香港文化

學好中文先啦

咁係咪可以講成我地係注定推動文化既一代

香港唔係唔發展文化

而係個政府有心壓制本地文化發展啊